IB出左事.

The Company does not believe that any anticipated losses will have a material effect on its financial condition.

咩事?

？

没事儿！！！

黎唔切斬倉, 有8800萬美金損失

Ib係咩

蝕左八千萬美金, 唔知收唔收得番
但收唔番都唔影響公司財務狀況

都唔知點收返條數

好少事

通常咁講完都pk...

亲 一斎用富途吧

轉8仔先

如果個台灣人用ib就唔洗賠500萬啦

用跨境公司的確走數無咁易追

netcome 161m, provision -88m

IB 一季 300M net income
唔會 88M loss 而執

其實呢啲公司一般都會買份再報險
雖然唔sure會唔會cover到呢類錯誤

PTT 有好多爆倉
組律師團
但未必成功
煩你一年半載都夠慘
起身變負債五百萬台幣

佢本身用咩

講到執笠又太長遠 但一晚輸咁多真係DUM春

都唔算好傷 佢每年好似都有十零廿億利潤

對佢地既心態黎講 可能只係賺少左
而唔係輸咁多 我地散戶睇就會覺得輸好多

錢放係 8 仔或 IB 有無 risk ?
香港政府個保障包唔包?

佢risk control咁嚴謹都走唔切
其他firm應該仆硬街

IB有無係香港拎牌, 無既話唔保障
不過有都無乜幾多保障, 最多拎15定係30萬走

點會執
大把錢

Ib成日都加按金 應該算小事

呢單野無乜邊間FIRM避到架嘞, 輸多輸少既分別啫

其實有professional liability 呢樣野,
你唔知你熟唔熟保險啦

富途又贏

少事啦蝕半年錢

IB係本地拎左牌
不過IB美國係分開

300M 係net interest income
扣左MI , bottom line 係161M
無左半年收入

好彩firstrade無期油買

抵啦

睇下佢咩牌啦
做港股既應該就有保障
做期貨, 尤其係外期就應該係美國或者其他國家做架嘞

FAQ
港股係有 其他唔包

等執

provision姐 有d有機會收得返

其實點解會係ib出事
而唔係爆倉班友要call margin還錢？

CS有無出問題

美國本土仲有得追下
OVERSEAS 真係睬你有味啦

你戶口負數, 你仲會唔會抬錢入黎?
本地公司都大把人照走數啦, 海外公司真係無得搞架喎

300M 係一季收入
2019 年總收入 1019M
Net income attributable to noncontrolling interests 928M
Net income available for common stockholders 191M

好多海外客, 未必就易追數
佢美國公司, 出封信叫你係香港找數
你大不了咪以後唔用IB, 邊有人會找數

你啱

如果係機構客, 間機構又收到佢D客數應該會還錢既
連好晒API好難話轉就轉

用返成立戶口當地既法律告返登記人/公司主席告到清盤還錢唔得？
咁易玩無後果 個個開間海外公司去美國IB開戶炒油咪一街都發達？

賣條數比外國收數佬?

七傷拳喎, 你要走數你都要先輸一大舊孖展先得架,
真正攬炒雙輸喎

正常唔夠抵押金就會斬倉, 今次歷史時刻插到負值先咁啫

AA黎既啫, 又唔係佢坐盤同客對賭
仲要嘥錢買對沖

ib算快手認輸幾多
隔離原油寶都出事
陸續會有銀行或者broker講

輸就輸個本金，贏就贏無限大，值博率好高

散紙嚟

點解爆？IB個系統平唔到唔關個客事

其實佢地自己CUT 唔到on居

補唔到倉即斬架啦

你個系統食唔到負數關人撚事

不過講就咁講
大數果啲都係要上庭

Agree
學連登仔講無得追究？
咁撚易博 我地做咩要打工 一齊去ib開戶炒股無撚得追啦

估唔到負就真，假設10蚊桶，大油期都係講緊10000美金一張，佢收足你10000美金，唔預你會輸突

Diu 又想收收埋埋
拖下拖下 唔想出聲

盈透證券？

美國本土邊有得追，官司有排打，淨係期貨會有負數價格都已經有問題。

負數第一日, IB 個系統係咪應付唔到 ? 我見佢無報價出.

對IB黎講 濕濕碎啦

IB間唔中就hi野㗎啦

石油玩到咁股市都未冧
不如估下係咩支撐住個股票市場 定係有咩邪教拓住

出得黎行 間唔中瀨野都好正常

有排打，美國打官司唔駛出錢

你可以搵D炒金場試下, 有D做到二百倍槓桿,
你用兩個戶口, 一邊揸金, 另外一邊沽金, 摶爆邊, 一邊爆倉唔找數, 一邊賺肥仔水囉.

但最後個間公司落閘唔出金

個客唔入錢你咪告佢囉
多數都追唔返架啦

應該唔止呢個數

講完就真係有D驚

反而對沖基金有機會爆，突然唸起幾年前EURCHF脫勾單野

大把連仔成副身家係ib 啦，驚都未過……

爭住同你告添呀咁易打

咁轉DSE?

機構客會用法律途徑打死9講價

以前做開果間都有幾十個客炒爆左負數
個個都負幾十萬幾百萬
辭職都未追得返
無人會理你

Q1税前利潤3.08億美元，
直接無左三十幾%。
今晚可以試沽下佢。如果得的話。

個盤負數係有可能，例如期權組合。只係冇人唸過點解期貨係負數，最底係0，點解會負？

係

其實IB 而家都未整番好, 睇佢CL option 嘅按金, $0.5 put 按金唔使hk$1000, 期權金都收hk$18,000

期油而家都仲未有得揀負數

上次期權已經結算左, 所以只係得期油已經爆左88M
今個月加埋期權, 如果爆多次負數, 佢真係斬得切咩

呢D時勢就係大陸個D先最易話原來拎左筆錢唔知做乜總之爆BO

咁即係NI 個160M 已經計埋踩屎
即係無事

加孖展, 預到-40甚至更高BUFFER,
簡單D講就你想你唔好TRADE囉咁既時勢

“盈透證券()於4月21日美股盤後公布2020年第一季度業績。

凈營收5.32億美元，上年同期為5.58億美元，同比下滑4.6%；稅前利潤3.08億美元，上年同期3.39億美元。

調整後的凈營收為5.81億美元，稅前利潤為3.57億美元。”

“考慮到其余85%的未平倉合約同樣面臨損失，這也就意味著，其他經紀商的損失可能更大，Peterffy認為整個行業還將面臨5億美元的損失。”

佢第一季稅前利潤3.57億usd. 一個月都維到皮
佢預計全行加埋輸5億usd. 照計呢單野對佢影響輕微

好同意佢應該要加margin, 特別係$0.5/$1 put option

但見到佢而家margin 仲係好低, ib應該仲係假設緊正油價去計margin

大把錢怕乜

如果我用5蚊買左一張大油，成本價5000 美金，同佢講實物交收。然後放底5000美金係户口，其他錢轉走曬。實物交收個陣違約唔要，或者倒曬佢，唔得？

大户如果要實物交收，然後倒曬佢，或一把火燒左佢可能仲平

咁要實物交收，再扔曬落海

處理費存倉費屈你俾番
BTW 全香港無一間投資公司會俾係結算日後俾你HOLD住 好倉
IB都應該係

計數囉, 小公司俾你清盤又有乜所謂

講多句啦, 以前做行個陣試過既, 好D既咪講下數, 每個PARTY一齊去攤分和解囉

台灣佬識閪ib咩

唔係，我要實貨，提前通知佢一定要安排，佢個網站都係咁寫。最多之後唔見人

其實唔係要hedge, 詳情可以睇返點解AIG 08年要老破

都係因為佢接左雷曼張保單, 去保雷曼收唔到爛數

唔係學啲ON9仔乜都話AA, 保險唔係得人壽, 連登仔真心柒, 唔識又要出聲

琴日油價負數個陣 如果個客戶口唔夠錢應該係平唔到倉
但係個客夠錢嘅話平完倉 IB都可以攞返margin啲錢

5月期油琴晚最後係正數10蚊settle 所以客戶唔會平唔到倉 IB亦都可以攞返啲錢...

有錯請指正

唔知你講既WORK唔WORK啦
但投資行係開戶口既T&C又好, 係該行既交易既規則都好, 都肯定有提過唔會俾客持有好倉過結算日, 佢地係有權幫你強制平倉
咁你開戶接受左既話你又係無得追

勒布朗

CME幾日前已經預告過期油可以係負數
IB到而家都入唔到負數 程式盤唔知入唔入到
我諗大部份broker都應該入唔到負數
最有趣係出現負數都要有成交先得
姐係短倉大戶應該夾埋左某D broker去改platform做呢個負數出黎

再者IB個margin requirment當要一半
跌到個位數應該一早斬哂$5-20蚊既期油倉
最尾斬唔切個D應該係0.01-1之間開既長倉
跌到負數系統都預計唔到

牛牛執粒又賠幾多

所以細油就真係PK啦，現金結算

今日700先升到HIHI，點會執

其實最大贏家係邊個? 對家係咩人黎?

Not IB
I mean 台灣佬好多爆倉

當晚我都係見唔到有顯示，另一朝先顯示到

呢單直接KO 啲證券行
雖然我唔覺得IB會出事，但真係要再睇下點減低呢類風險
利申：用緊IB

但有人用5蚊買一張大油，都係5000蚊，輸曬都係5000蚊，仲要冇槓桿，輸到要倒貼係好難想像嘅事，教科書都冇咁嘅內容，法律上應該有得打

QE又借錢 又派錢 點會爆股市 樓市
債市升 股市又升
根本無得爆

好多人爆倉
仲有311地震 日圓/美金盤

FXCM重創

無知一問
哩到好多人話油一桶 $x 蚊， 買油期都係 $x * 10 蚊 （一手價錢）
以我理解買一手唔係fixed cost 來（只比按金）？

好多hedge fund 有Direct Market Access 唔洗broker
係send order 嘅時候override 做負數就得
但應該真係好多pricing system 都無預負數
因為最原始嘅model係based on log model
無得負數嘅

所以CME容許有負數價格其實係咪有問題呢？

諗起之前狗會韓職單野

屌

我個時用Alpari uk(英國上市公司）炒fx，間broker因為呢單脫勾事件直接收皮

如果期指去到-10000點都唔知代表咩

好彩用一通

有冇人解答我 係咪即係最後ib冇蝕到

連燈仔之前好介紹人哋用架喎
話手續費平

我就不了
無謂慳左豉油錢唔見隻雞

咁你用邊間？

輸左一個月稅前利潤，咪算係咁
証劵商出得黎行，總會舐下野
88m美金真係對佢黎講唔係咩錢，早兩個星期先屎忽痕捐左5m美金去抗疫

因為冇得trade

ib應進一步收緊，一跌多少少就加你按金，唔夠即斬

琴日一出財報 講埋跌88Mn單嘢 即刻盤後一堆人走唔切咁拋貨
8千萬美金對一間過百億美元市值fintech 公司黎講我唔覺乜大數 何況佢一直有profit 係賺多定少咗 依家全民皆股 黎緊3季我都無擔心過佢嘅收益表現
琴日40蚊樓下抛個啲 睇下2星期後ib個價上唔上得返43-45 到時個班人應該dum 爆春

利申:小散揸緊約300股

IB 無SIPC 收皮無得賠

屌你

international baccalaureate

其實未有人訂立到負價格 情況既margin rules.
Margin 斬倉原理係保障經紀行令你個戶口唔會負balance.

但係負價格既情況， 你斬倉係要額外俾錢而唔係收錢，所以cashflow 角度係更加衰。

但唔斬既話，個倉就會不斷負錢。

所以我都唔知負價格下經紀行點訂規則先岩。

會有AI系統智能溶斷保障客戶

係investment banking

冇野冇risk

雷曼都執得 你IB有咩咁巴閉？

智能冷靜系統

firstrade 有冇危機？

想問一問0.025單野

佢0.025買咗十張約，一萬桶油
期結時果位人兄需要用0.025買一萬桶油

另一邊對手係需要0.025沽一萬桶油俾果位人兄

其實最終結算價-37蚊，關呢兩邊一買一賣既人撚事？
佢點解要因為有人喺下面價位交易要賠錢？

俾個例子，假如

如果結算時，最後結算一刻，有兩個痴線佬
喺-1000呢個位交易，咁關上面價位交易既人咩事？

無油玩 唔關事

係Internet Banking 呀

Interactive broker

交收到就係0.025
唔得要cash settle, 就係用0.025同-37既差額

一堆人以為無得負數就衝入去, 以為最多變廢紙
無諗商品future係合約要交收
到結算日個個想平倉但無對家, 送錢都無人要

一百幾十萬唔會走啦
臭左朵嚇走一個半個投資者都係返度

cs呢? ft呢?

ptt班散戶黎？
點解咁多散戶會去買期貨

你又知你用果間唔係用ib

欸
咁我又唔驚佢用唔用IB
不過我用得既果間就算佢用IB都走唔到我數

牛牛

唔一定機構客既 大把人見0.幾衝入去博啦
當正long call/put咁 以為最低係0
俾著係你地見到係0.幾甚至0.01果時都唔會剩係買1張啦 起碼10張8張 甚至過百張
一張輸3萬7美金 爆尻硬

我自己都爭少少落盤0.01入50張 好彩條女無啦啦打黎煩尻我搞到無落到 如果唔係今日就要跳樓

上面都講左係保professional liability，用黎保自己做錯野要陪錢俾個客，係閱讀障礙定冇常識

條女救你一命
快啲娶左佢好好對人

好多大陸客報自己住內蒙古第xxx號蒙古包
信都未必收到

你咁講幾錢買都好，升跌都冇關係啦

放過人啦，依家啲連登仔係富途開個戶口炒下美股就以為自己係TRADER

7億對一間跨國公司黎講唔係大數。

考試

Idiot Bankrupt

I go to school by bus

Interesting Bank

呢個好笑

原油呢單野真係害撚死好多人

台灣仔個單都叫7傷拳咩，人地只係買小小但輸獲金喎

換句話說，若果離岸買跟住潛水。追條毛呀

不如你自己search 下咩叫 再保險 先啦

完全唔同層次，係要衝出黎自己柒on99，好快啲溫書考DSE 啦

ibank

我覺得係時辰未到
啲大戶仲未走晒貨 過多幾日就會冧

做左咁耐期貨都未聽過有行咁樣買保險法

佢應該係講緊人為錯誤ie system support 唔到負數呢啲野嘅專業保險
唔係話保隻期貨唔穿嘅保險
大家講嘅野都岩 但唔係同一個層面

所以咪話大家講嘅野都唔係同一個層面
係有 professional liability insurance 嘅
食下花生咪算
唔斬倉都鬼鬼地

今次ib 好可能要硬食
睇路
同有堆hedge fund cta 輸爆廠

即係客人輸錢,但IB認為係IB責任，所以客人無用賠。IB自己食番？

邊有話係IB責任
啲客當然要賠
但係追唔追得到啲客就有好大不確定性啦

即係IB要墊住先，再向客人追番？

Lm